Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 277 入黎前請完全封鎖四飛哥

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫巴打作品：

啱啱34點鐘係20樓比條女屌個位巴打如果你有上嚟既話我建議你飛咗佢啦
男人買自己鍾意既figure關佢撚事咩，又唔係出去嫖賭飲吹
見你氹佢氹得咁辛苦真係登你慘，佢都唔接受你喜好興趣呢d女人唔要都擺啦

手持alita乜7cm等派貨留名

有時覺得香港男人真係幾慘
買玩具姐 起碼都係正常喜好
啲女人仲要單單打打
真係幾無癮

好想直接gladiator hulk同50

詳情

同佢地喺咁買衫買鞋買袋冇分別

咪臭系

一個袋都幾隻HT啦

HT仲有升值潛力

本身女權絲就係想買cm 點知上到黎話截左
我咪指住佢黎屌

留名

大家好多怨氣 男人圍爐

其實唔好講男女朋友, 返工都已經係
D女同事聽到我玩玩具洗左幾多錢就係咁話貴唔應該, 留來去下旅行仲好
又話一定唔會比佢男朋友咁做, 聽到火都來

lm

LM

真係關佢地撚事 玩個玩具都比人屌

啲女凈係識飲飲食食
識鬼男人既浪漫咩
最憎聽到 隻隻咪一樣 有咩分別
我屌你啦 你個個袋同支支唇膏咪一樣

入左vip 單 rerun 50 + accessories
幾時派
一入就想叫春

發夢去沙田完全唔記得要去訂gg 得返一個鐘廢時撲過去 希望聽日有walk in啦

簡單d講 唔識尊重對方嘅興趣 咁不如唔好一齊 最憎聽到d女人話嗰樣唔鍾意 呢樣又唔鍾意 煩撚死

我34點咪上去訂野，見到有對情侶個女人係咁話個男買得多又唔玩又咩買好多款咁
個男係咁氹佢條女都係西口西面，我見個男都算高大正正常常樣，但條女又矮又黑又唔靚
我排緊隊時見到其他情侶d女仔個樣幾靚又肯陪條仔排隊買又傾下marvel有講有笑

真係登被屌個位巴打慘

巴打隻獨臂50你嫁？

唔係我
大陸仔

個位巴打 搵過條女啦
咁點過到世呀

好在同事都識尊重 成日問呢排有咩新嘢玩
但佢地真係唔係好分到
講真幾多錢丫 有限錢啫
自己開心又冇影響到人係咪先

點解大陸仔啲貨一開就斷 果隻一睇啲黑膠應該未開始扭

佢地唔識尊重就點講都無用
我比女同事話唔應該玩咁多玩具果陣
都有男同事幫口話買左隻玩具返來會好滿足同開心, 結果佢又比人話埋一份

我上次比個同事話隻cosbaby係m記兒童餐玩具，係咪要黎送比親戚

i can do this all day

可能比順豐丢得太勁
搞到年都唔太敢扭50隻手

外人講咩唔洗理佢 最緊要自己負擔到

日日都有
百度網 注意

理撚得佢講咩 錢係自己找既 要點洗關佢撚事

一開盒直接收皮

算啦真係嘥氣 關佢撚事咩
有咩應唔應該
一萬幾千氹自己開心

幾日就有一單 好奇怪

改usb la

開盒爛左
退貨
間鋪ship俾下個
loop!

開心同滿足感 係無價
特別係岩岩訂完個下
好有期待感

cm audi版係有車figure av4地臺加盒
但要120萬

fb 條友 $1650 先收到punk gg, 睇嚟呢隻有機會一日派晒貨o既神物

慘過上20樓sad換sad

究竟點解可以一開始就斷 就算冇Qc都離譜左啲

咁改一改 要幾錢

9成係玩斷

但自佢黑膠好似未拆出黎

自己100幾十都得la

自己zip返入去有幾難?
唔係話幫ht，個關節係有問題，但唔係好信運輸過程會斷

係咪唔夠橫擺兩隻?
我仲未買櫃

新post留

新post LM

諗住買soap reactor算

個價回落左，456都上曬4字

今日見46cca要4200
上星期仲係3800

46cca 都上4200真係太痴線

46cca啲配件件

你係要講嘅
上年2800添

兩

又係嘅 運輸就好難會斷

我個隻今日係sb拎貨 原價+1000

有冇巴打有整背景經驗？係咪買個綠色背景，再用軟件搞？
而家個背景好7

MK50 斷手多數都係大陸仔？
香港好似唔多覺人講

冇既我原價放比你

訂咗最尾一日紅黑gg

個男仔係咪白色背心 我都好似見到有類似對話

想問個背景點整?

其實要先去底再貼background
但咁P法會好明顯光影唔自然
最好就訂個背景紙返黎影

之後冇得再訂？

感謝巴打 好有愛 冇得睇地厚天高好可惜

但係好似下左架

7K MARK5
被秒

即係原價加幾多

1150

我都想收 但係1150 真係。。要諗諗

見尋日$1500 徵都有幾個人pm佢, 出post 徵下

幾時會派貨諗緊等唔等多陣

今日唔得閒去沙田， 幫到就幫

Game gg做咩冇啦啦炒起左

雙手砲 浮遊砲

風起了

熱死人 無追post
去完沙田直上20樓諗住訂紅黑話無開訂
之後問潛行都諗緊訂唔訂 見你地講到咁柒 諗住睇下實物
點知連實物都無 個職員叫我睇ipad張相

咁有有黑gg訂
幾時有話（今日）有walkin

之前個個話14號開呀嗎 攪到我去完沙田成身汗搭車過去
黑蜘蛛有呀 無實物睇唔訂

又貴左幾百

最好繼續升，越升得高，就越大機會rerun

如果真係rerun,
好想睇高追嗰班人嘅表情

黑GG 上左去大陸果展

各位師兄，想問下DEADPOOL 2.0同DR STRANGE 2.0建議入邊隻好啲
兩隻角色都鐘意，而且又有好多配件玩同可動好，有啲難揀
如果只買一隻，推薦買邊隻先好啲?

黑gg今日last訂

咁驚咁不如玩景品算啦

而家一set 三隻，多咗人儲開想儲埋佢，同埋game gg 真係高質過戲紅藍 (deluxe 另計）

岩呀 我隻DX12 比我剪開曬改造

re埋 45 46 47

nebula截左？ 無諗到早過鷹眼截

好好j

DR

有都re咗46 47先，5都係上年嘅事
同埋我諗佢出Neon Tech當rerun咗㗎啦

今日上去見仲有

下年出隻 Neon Tech 5仔

[member]想入tim cm截埋係咪出個長直髪呢 希望過幾日有辦睇member]

46佢出cca可能又當係，咁得返45同47有少少可能咁

應該出neon tech 7仔先 7仔派貨應該炒得高過5仔 個模又重起道

如果d so自然少少會更好

明明覺得mark50好怪
為左想要個頭雕都係買左

依到d圖太毒

42隻色唔太得
最正都係mark7

sold

其實佢隻色都係唔得

如果黃臂rerun成neon tech咁碌臂會唔會黑蚊蚊好似燶撚咗嘅香腸

一開就斷？

夠靚夠特別，個body最fit

一開 即重傷

最想要佢就唔出
出埋啲雞腳

真 但要抹下d坑

你愈想佢出
佢就唔出

都係上網找 咁誇張

出係85到

其實真係唔明點解果幾舊野值1500
弊在仲有人買

實在太毒

劍同爛面ok，其他不了

其實個set 真係出得幾差
啲色出得太膠
利申 訂左

Share多啲mark50 pose 自己擺得好核突

Up

等我搵下舊相先

唔好再放d 50黎毒我 我已經係佢同46中間心大心細緊

我都想入46

放心啦 你收左一隻後，遲下就會收埋另一隻

46著曬燈係好正，但真係後追唔起

我都擺到好柒

依隻都算幾扭得下 advance手同腰就好好扭 腳始終唔算撐得大

50罰企咪得

46啦 如果錢唔係考慮因素

買唔起咪玩少隻囉

巴打呢d箱 淘寶訂 ？

如果錢晤係考慮因素 買哂两隻啦

say hi？

低炒好睇d 不過無影相都係咁

我

幾錢收到

CW 46正好多

46cca 已經唔係果回事
不過各有各特色

直影影到好矮隻野

屌你突自光之翼 隻翼都唔平呀大佬

買啦 無後悔

Thx Ching 指點迷津

Exact7ly 就係錢係最大因素

冇錢啊真係，嗰價Double

唔只了

巴打 點解我個隻mk50 無你兜底個件野 得個夾

CCA 好小配件

睇睇下 巴打個倒影反曬出黎

配色cw完勝

依家係淘寶買咗個頭同眼鏡，頂住當先，我見有埋飛行特效買，但係好似整唔到上去

個夾太鬆點搞好

唔係50既配件先用得係50度既

買過隻

屌曬你地呀我

咁講一講 d 50出曬黎之餘，連conceprt art 46都出埋黎，宜家隻隻都想要

二手46六千屌唔屌得到，開始望下價先

拎上手痴立立

Sor 慣左手勢 兩兩兩兩兩兩兩兩兩兩
罰抄10次

全武裝50隻嘢好撚重

如果有櫃要display半飛可以考慮魚絲

Nebula今日上去未截

點吊

Red blue

入唔入好

入啦唔好諗

再惗就截 截左就靚

有愛就入

Sor 我得一隻now

各位師兄想問吓隻黑色 mark 7 質素點？覺得隻色幾靚仔。 thanks

New Movie?

Endgame

Wm punisher 越睇越靚 已訂

終於有同好

VGM Batman 系列好正

準備吹奏

個櫃既size岩岩好 邊到買

跟hoa罰企都好正

2手 仲要6千

🐴☁️網

巴打有無入JOKER，啲反派特別正
DEATHSTROKE當電影版都無咩違和感

taobao地台 好似十幾蚊

【HotToys HT 1/6 压铸合金 复联3钢铁侠MK50 专用展示盒】，椱ァ製这段描述€fR5rYhkBLPe€后到👉◇綯℡寳👈

tdk系列要食

齊 , 不過紅黑版batman唔追啦

ht?

無睇開dc都覺得batman vgm果幾隻好型，正過晒jl果d造型

仲有4日sdcc

尻估：雙頭雕，一個冇表情，一個發光，但冇肉臂

鐘意arrow 果個多d

DX送眼鏡+酒

配件跟PS4

直接出兩版
便服同戰鬥甲

po下j圖

好撚爽 睇到

以暴易暴

好爽
好仔唔當差 當差正仆街

估唔到魚革之後
又可以見到啲咁治癒既圖

打得好

又唔鐘意連頭盔

要貼堂啦

睇完張圖谷咗個幾月啖氣終於出咗
不過希望義士安全

0：08 Rider kick

好撚療癒啊仆街

個SER係咪死死地

左上果隻都仆低埋

正常 大量流量

無得比人玩半開合個種 以前有得分三種玩
單面罩 半開合 全合

好似係

個個睇馴獸師打狗 買玩具都無咁撚爽

屌 啲gif 笑死我

好撚柒啊屌你老母！

比人攻擊多 好多網都好慢

有聲

屌 有人被狗拗斷手掌

黑警死全家都唔夠 最好死七代

班仆街真係冇性

衝

CLS 屌佢老母 仆街死家啦

都可以

我睇live 睇到拍曬手拳

仲開心過拎到50現貨

話說當日我都係見到一百萬人上街
大家咁齊心
覺得政府一定讓步
所以先決定供隻HB1.0dx

想問下師兄係咪用相機影
影得好靚
想學下

好快到

愈玩愈覺得配件包唔值呢個價, 枝手炮設計不良, 勁難擺POSE

有香港軍閥（警察）進入屋苑私人平台被趕走

＜做唔到了

想問大家動漫節留咗幾多彈藥去訂野？

All in 7寶 頂盡咪1萬

窮到仆街3500

到時上網登記，仲鬼有時間慢慢揀咩，係唔係都all in左先啦

上年6寶有4寶係Marvel就 3500 訂, 今年應該唔止
我預4000-5000

仲有普通既之後

預佢1/4 $2000；diecast $1500；1/6 $500或者$1000
假設7寶真係出85同愛國2隻diecast，加隻1/4，其他4隻當各$1000訂，而你又中晒7款都想要，最多應該都係9千姐

1/4 你地會訂咩

方法有好多喎
有層板既可以圍一圈
無既可以貼3m勾係櫃頂

義士自保 情急咬斷狗手指

岩啦
隻驚犬本身插緊佢眼

抵撚死 合理自衛

咁係爆線定爛皮？
有無相可以警世

ok喎，遠景會自然啲

ffh spidy 仲未派

齊齊等cm 派課

貨

屌你又真係幾靚，同塑膠係完全兩個level

風筒吹

吹一陣就OK
就算你吹完插入去到拔出黎多數要再吹過

布OK
膠就盡量拆頸吹

D300 + 16-85 DX鏡
其實唔係好識影........求其襟下

房有玻璃櫃

RICH

已經有同樣問題
呢個唔係爆皮喎
一定係對摺條腿時太用力啦屌
個膝關節夾實左兩塊皮
因為我都係咁
但你扯返開就會穿？

點追呀

鐘意ironman
好難唔追mark5
咁高質

未算係最高質 戰損手唔識著燈 仲差過膠版 如果手臂位都做到開甲 咁就高質

原來係ht hoa

點解我個隻戰損手打開有位入電重好似識著燈嘅

MK5毒撚到癲

係進手掌透唔到

真。玩少件玩具會死

佢可能玩緊第2隻

ht能醫百病

下隻最快派貨係咩呢

唔通係淘佬版

我買wasp/ gamora
我兩隻都冇單

係呢個post打滾左都一段時間，咩風浪都見過，但呢個真係分唔出真心定假膠

現時點全新見都係24-25xx左右

gamora

Antman wasp 快派

有幾多人同我一樣打算lunchtime去SB搏walkin紅黑

你岩岩入黎個陣咪又係咁

收工會去

等fb包膠

試下偷雞lunchtime完晏少少返公司

其實佢有walkin會唔會fb講？

今日就知新玩法是否徳政

新post 留名

賣單救港

i mean fb group

無心玩玩具但有心炒賣

同佢講

你打算點救香港? 我可以用等價物資同你換

成車貨同佢換張紙

又有POST 頭 可以用

咁都2500 不如入全新

點解Star lord 要2021年頭先拎到貨咁癲

利申:琴日訂 GOT 3 都 應該差唔多上

On9係到求人不如fb個徴係好朋友都唔差個二三百啦

6寳都應該至少2021

祝佢個朋友藥到病除

GOTG3好似2021定2022先上

想問85 正常係幾錢訂？

電自己配番好平 個電池蓋搵野痴番就得
咁小事平成千其實幾抵諗

1000

估唔到4寶咁快就冇曬聲氣，好似都冇人收單咁

開盒check件 但抽走頭雕

想收隻mark 42, 但出面正常係放緊幾多？ 好驚做水魚

拎曬3個頭 再自己買tb本體

有人放2千幾，有人放三千頭？

呢排既氣氛都冇咩心情買玩具啦

SAD BUT TRUE

仲要連個彩色盒都抽起埋

又有DLC

呢個月慳左好多錢 完全冇時間冇心機睇fb有冇野買

依家d手法真係層出不窮

班死黑警 我屌曬佢地老母

5月頭嗰時2300收咗，依家正常要2500左右，全新要3000

感覺end game 熱潮差吾多完

又係時候吾你老母

呢到重有邊個巴打想要紅黑但未訂/未追

我依家出緊去

咁多巴打期待開Walk in 好多人未訂

咁早

今日大把嘢做,訂完要即走

我反而希望ht出呢個，Infinity War同Endgame都有出場，擺戰鬥場景都應該會幾好睇

比曬炒狗 低收
出貨高放

好似有過樣板

隻outrider 整左版但係冇出
個版整到成隻pps咁

網上禁左6號，去到隊尾17樓，同焗爐冇分別，走左。冇walkin咪玩少隻lo

早晨

這才是真.逃生門

冇所謂，都係做炮灰，最好就平，1000兩隻就必入

我都去緊

出埋black order 咁就真。assemble

淨係出英雄唔出反派其實少左好多擺pose既樂趣

嚟緊少左avg 又少marvel戲
可能ht會好似sw咁時不時出一隻

之後出個啲戲都會去睇，冇咗avg興趣大減

Mk45二手2700，有愛快啲

慢慢出返之前d版
ancient one，女武神，vulture，iw scarlet，iw falcon

chitauri有長期死貨係th
出outrider我諗難d

暗夜比鄰星真人都好撚正

放心，雖然冇左Avengers，但一定會有組隊電影，可能會用另一個title
FFH最尾果個easter egg好有可能係天劍局

我冇留意，但係我有扭得幾大力下

仲有半個鐘

仲有半個鐘同個半鐘

好想有野買但睇下個荷包
好撚痛苦

前日見現時有全新2130

出SW

講到似層層咁

打緊嗰人資料熱定身

Copy定email

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
270 我老婆剩係比我買一隻
271打電話問同係度問，有咩分別？
272 岩岩先發現原來我一值無訂mark85
273 我炒單唔係為錢，係因為好玩
274 非炒家 只係想用呢D錢追番差價
275 其實你屌我我無所謂，俾返少少有用意見嚟得唔得
276 cd rom會見到我既資訊
277 入黎前請完全封鎖四飛哥
278 大家有咩想知問我就得了，大部份野我都知

又就黎用完了

今次唔會再犯同樣錯誤

上年係開展果個星期一先出link 應該safe啦呢個星期

如果佢朋友真係有病既話用黎做post名會唔會太仆街

我都覺

我鬼知你係阿sir咩

RB 1000隻RERUN IRON GG

一個星期前。。。
上年4寶都係訓街同比蝻打 應該safe 點知。。。

我都覺得safe

全新只開過黎check件

上年22？

猴活諗咩冇人知

喂...奴倭蔥...你含L啦...DLLM...扮傻

我睇到英文PAGE4寶圖都冇諗住F5
點知咁就仆街了

睇埋呢個彎先啦

開埋sdcc先架嘛

應該係啦

真係咁咩

太早拉應該唔會

開個六俾佢, 等佢贏莊一百蚊

今日 safe

F5

On your mark

Safe

sdcc 2018 19號開始，六寳就23號出post，今日應該safe

safe

on9?

又多一件可以BLOCK

safe !!!!!!!!
話左今日安全架啦

block 7佢算

屌你啦

一早block柒咗

Show Blocked User - しらいしまい

又CHECK 幾多人MON POST
HI CD ROM

係突登出黎呃負皮？

真係咁好玩咩

佢唔係第一次

CHECK幾多人MON POST掛

真係一日一個0N9仔衝出尼7

簡稱 衝出黎柒

on9/10

咁係咪要多鳩謝佢？

又safe

呢個一早block左

Today safe
返去做野啦

04分 應該堅safe 可以覆下公司email先

SAFE
而家出去睇下有冇得訂紅黑GG

上次禁唔到咩?

佢成日都出黎刷存在感

今個星期回下氣唔好咩
荷包又回下血

負皮直線上升

好 聽你話

休養生息

好
聽你話
Ht聽日出mysterio

肯上DLC貨未呀

點會咁早，我記得之前都係廿幾先開始撳

咪比侯活撚狗咁撚
禁黑GG果次以為佢逄星期五先會出新
點知星期三又來突擊

又有咁多人 屌空氣

Safe ?

嬲呀，MON實FB啦，MON呢度做乜柒

屌你老母收嗲啦 死廢老

早晨 , 各位親愛既連友
我想脫HT坑正正經經溝條女

咁你又係度on9

都好比員工同大家休息下，備戰下個禮拜動漫

個Post好清新

睇ON9，明唔明

今年PTHT妹妹仔質素如何

玩ht又溝女 好唔正經咩

siu4

交收好煩........

btw, 而家動漫 MK7單咩價位

個d應該未去拿貨

炒家貨冇人肯接

有無巴打已經係SB 現場多唔多人
過緊黎

張單

真心唔靚

真心咩唔好啦

普版就算原價都唔接啦

十扑，不過求下你放低隻46先

個價升上天了

同埋第一次上去排
想問係唔係搭到20樓先
之後沿住條隊跟後面/出到後樓梯？

淨係想要個戰損頭，唔知幾錢先收到

好想做eva條仔

新TOPIC

我諗要800左右
假假地都叫限定

我反而想要雙鎚

我淨係想快D玩
日日上網睇開箱J都唔係辦法

雙鎚FB大把

全HT最大波既單

係開始買到好迷失
睇唔到終點既野係好無力

我講緊ht
唔係真普選

玩HT要好長時間，依到好多巴打㗎
Secret Base 我地一齊上一齊走一齊訂

最慘係我太多坑.............HT以外仲有鋪 儲遊戲機既癮.........

星期一真係唔洗返工咁嘅班友

我得ps4同switch 早排先搵返部3ds出黎套現左

#人性的光輝
#香港真美
#連登全人+1

特登請假

係 升到夠比首期

有d想買fb果隻1比1膠盾

許個願先，唔知仲有冇全新未開neo 呢

呢隻我都有D興趣

諗緊宜家收咗先定係遲啲
利申 得rerun單

黑隊長果隻?
買黎唔知擺邊
但二百幾又真係唔貴

掛係幅牆度

張相好舊 , 但有增無減 ( 最起碼兩架車已經擺左入房 )

近兩年我懷疑自己有儲物癖

係屋企Cosplay下都開心嘅

Deadpool

3DS 仲有人要

後生仔 儲下錢啊

真係好想知你搵到咩工咁好搵 介紹嚟

1:1盾 , 孩之寶出過 , 正價好似唔駛1000
淘寶版 400蚊 , 我有個

每次囉上手都有沖動想飛出去

有無人鍾意潛行多過紅黑

HAPPY

我張IM 單 都係經eva手 原價+2000

想要隻cosbaby

我都想要
最少貨既cosbaby係依款
賣左一批貨only

2隻訂曬

Both

齊齊吹奏 captain Mavel

gg出幾多訂幾多廢事好似im咁

呢樣真 肯定又變到好似im咁 一集幾套衫

mcu gg一定all in

咁宜家係有冇得walkin紅黑gg

自己訂
咁可能係佢電腦問題

15mins

出緊黎

Mark5 6k5
秒左

所以中國無得玩玩具

50 $1000訂
潛行Deluxe+紅黑 $1500訂
點撚樣原價換原價

識野

你

你用完價 佢收你500

1000+500 無睇錯？

係咪衣加有得上樓訂黑紅gg喇？

自己放炒但係要人地原價放仲要想1換2

保存超好，只開盒check件，完美!

SB依家排到17樓

希望唔會得10隻

咁多人想要紅黑

成班唔洗翻工？

自己放炒但唔食炒

佢50單再加500 =1500
黑gg加紅黑gg=1500

有乜問題

新post

一陣班友咪狗衝開工

咁就唔係原價換原價啦

上星期已經攞定假

成班要驗眼

究竟原價嘅定義係咩？

好撚驚SB攬炒